為何安排我們相遇

卻不能讓我們相知相愛

屌

難道是緣份？